你話：黑社會要面子，定要命？

，我通常站立於和理非同最前線勇武既中間，所以我大致上理解兩邊意見同背後理念

每次見到黑社會打到手足我地大家都好心痛，而大家打返黑社會轉頭就好心涼

琴晚和理非同勇武激烈爭論２個主題
1. 主動出擊定被動還擊
2. 點樣懲罰佢地班黑社會先令雙方滿意

我明和理非係覺得如果打死人／打到殘廢，會擔心勇武太衝動、自己要負刑責、呢２個月行動會失民心等等既理由。
我都明白勇武係憤怒、覺得得返自己人先可以保護自己人、想主動出擊同保護手足、同時覺得和理非離曬地、永遠企道德高地唔理解前線。

我嘗試整理雙方立場同感受，有錯請指出，歡迎討論

Push

10

9

8

推

7

6

5

和理非左膠數十年以嚟

都係成事不足, 敗事有餘

8個大字可以總結佢地一生人

4

3

2

你咁做只會令佢地為左報仇，下次更加憤怒不留手打/殺手足，明唔明？

野狗要咬人，你捉到係應該去牙拔爪！唔係剃佢既毛！咁樣係冇阻嚇作用架！醒下啦！

1

黑社會要錢

黑社會條命正路值錢過示威者

值唔值1換1咁解

黑社會驚死多d既

好似幾好

打斷佢手腳、關節對佢地黎講係戰績、係威水，將來仲可以淨返把口黎認叻！

手足點睇呢句？

大佬輩就話要面愛惜自己

二打六爛命一條

差別係個生活環境

嘆得富貴
南亞都怕死

比人打爆春袋是否戰績

Why not both?
斷完手再剝光豬遊街示眾

昨晚太仁慈, 嗰兩件應該每人要留底一隻手。要比佢哋知道有代價。而且令背後老闆吹雞代價大增。

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link: